熱左兩日, D仆街蚊就孵哂出黎

兩日就變哂成蟲周圍飛
今晚開冷氣